李嘉誠點解90歲人都仲咁精神，頭腦清晰？

我廿幾歲都未必有佢咁精神

因為你冇錢！

佢隻眼仲係咁有神 仲精神過佢個仔

你有冇錢

秒殺
此post已完

你係咪調轉咗？

話唔定有成隊醫生睇住呢？

生活好撚健康

戒丁戒咁多年，精氣神充足

你諗下自己平時食咩？

食嘅菜有農藥
肉就有激素嘅
嘢飲就有防腐劑
快餐店d油炸咗成日嘅
有時餐廳食材又唔新鮮嘅
d廚房佬又唔衛生嘅
一日都唔知食咁幾多垃圾

你估誠哥係咪同你一樣？

換血

早睡早起 適量運動 健康飲食

剩係早睡早起
全香港已經有八成人做唔到

誠哥秘密投資研發咗回春藥又要話過你知咩

佢個仔，鉅記原來都55，做左5年就退休，長實又要揾人頂

邊個話60就退

唔好話錢, 你有90歲命先再講啦

我都覺得搵到錢 唔好買咁多無謂野，食好d好過
尤其m記

玉莖重生

你睇下大劉 賭王先
誠仔真係富而不驕 生活習慣好先可以咁

細仔重好些少，個大仔隻眼冇神，好似成日起到計住人咁

因為我哋一陣要出門口返工

因為有全香港人幫佢打工

染架啫

咁呢樣可以染

打工仔係計年齡架啦，佢地唔知老闆係無年齡限制

賭王係呢方面真係慘

我覺得同佢無玩女人有關。
你睇下何鴻燊就知

無咁瘋，但近100無走雞

如果我朝朝有司機車我去石澳打吓哥爾夫球吸下新鮮空氣，食嘅嘢又係喺市場上搵到最優質的食材，「錢」唔係我要煩惱嘅問題（這個好重要！），咁我相信我都可以90歲都咁精靈。

其實賭王算係咁 80幾歲果陣都算精神同生到女 係誠哥太誇張姐

人地屋企日日食靚女
全部食佳之選

你睇下何鴻燊同劉鑾雄先好講秒殺啦

玩女人應該有 但應該唔會好似其他有錢佬咁 失哂控 玩夠就識收果隻

咁多狗仔隊伏佢。係有次影到佢同個女人食飯咁啫 清心寡慾信埋佛，可能係佢長壽健康嘅原因

雖然係首富但生活好撲實 相比其他富豪日日花天酒地 好易殘

小朋友你幾大

誠哥玩到老婆跳樓

你可以話佢玩得無咁出面
但佢都唔係潔白之身

唔覺。誠哥思維邊會似啲廢青成日諗點渣波屌閪 聽講佢老婆死係因為佢出面有女人，所以件事對佢影響好大，自此佢無玩女人

唔大，都廿中喇 可能真係唔夠巴打你咁老咁夠閱歷咁醒目嘅

柒就認啦

跌低汁番手沙 無人會讚你叻仔

佢兩個仔同外孫都低調過其他富豪子侄
家教做得幾好

91碎 復出

俾人綁過唔知驚咩

我無唔認 咪講咗無你咁醒 定你自己有自知之明

因為你可能20年來都無用過腦

死人潮州佬又慳家又傳統

個腦日日諗住搵錢

賭王係跌咗一跌先至變咗機械人

又要唔識
又要話咩無你咁老咁醒目
重要講咩 知無你咁醒啦

好撚嘔心

跳樓

咁長命托咩 要錢仲實際啦

日日睇住班港奴仆心仆命幫佢搵錢份糧又要黎供長實樓，比我都成個人精神晒啦

自殺

不是跳樓

因為佢冇上連登

咪臭係

尻up唔洗本仲要咁撚大支野

誠哥各方面都係香港男人嘅偶像

真係唔知邊個柒

人哋生活習慣好好，又簡樸
仲要係早睡早起
每朝5點起身打golf

食又清淡又唔點應酬

真係抵佢90歲人都咁健康

你睇何鴻燊都係大佢幾年
都要長期瞓床
如果唔係有錢成咁一早死咗啦

LKS成世人用左幾多個鐘睇TVB🤔

仲要佢教到兩個仔勁，一個教攻一個教守，其他富豪邊個做到？已經少左好多煩惱

我都覺

人地日日屌女都唔洗打飛機啦

瞓得夠
食得好

好多人50幾歲就開始病 70歲死

聽過誠仔間屋選址係要搵香港最靚既水源

染髮唔通又同你講咩 你都on99

On9仔咁
報紙寫咩就信咩 當真理

佢邊度值得有200歲
吸血鬼

因為佢係共濟會會員

誠仔d尿>>>>>>東江水

有錢佬會請專家分析自己基因
搵出自己有咩弱點

心理質素真係好高
有錢 但唔玩 唔hea
日日keep住增值自己 保持健康
明明唔做都可以歎世界 但仲咁有hreat同正氣
最尊敬既有錢佬

我諗你喺現實生活中一定係嗰啲識小小扮代表既人 以為自己有啲閱歷就喺咁周圍話人小朋友

部腦日日狂操住啲programme 又keep住upate啲software 本身cpu 同hardisk 都勁 ram少啲都無問題!

食得清淡囉
又有運動 打下GOLF咁

做唔到有部分係誠哥造成

回光返照

最後一擊

因為誠哥係外星人

鉅記都終於有得接班
查理斯呢

誠哥出黎個look真係好精神
你話佢7張野都應該仲有人信
對比返4叔上次走出黎
已經成個人懵懵懂懂就死咁撚樣

人地幾多醫生睇住 又有補品食
又有運動

俾你家族咁有錢 又俾人標過參都好正常姐

誠哥睇怕做戒丁代言人都得

你啱

汁你老尾

好想知誠哥一日三餐食乜？

講到誠哥咁好
唔怪得特別多人想佢做老豆

對眼清到好似十幾二十歲人咁，正宗炯炯有神

有冇遠見

你日日起身就要服務佢

有冇佢玩女人既報導睇下

腥港豬真係天生奴隸 , 幫冚家誠含到雪雪聲

長期都 keep 住扯旗狀態 , 緊係精神啦

佢身抱週不時大手入鮑蔘翅肚

教到個仔咁揀孤鳩寒
前排有單春茗但每人夾幾舊水

剩係對眼仲咁有神已經夠誇張

生存同生活的分別

佢個種唔叫玩女人 係真係風流又留情個種 唔係叫啲女仔出來陪酒陪訓完個啲 係真係會約相處個種

定係你係講緊無証據表明阿誠哥有玩？

機械人

就算死後如果有神鬼之說既話佢應該至少都位列仙班

誠哥有份投資呢隻抗衰老藥，佢應該每日都有食

屈人寺賣緊$388
TRU NIAGEN TRU NIAGEN 60 CAPSULES

玩過+0定唔知邊個
嗰陣俾張支票任佢寫
屌完覺得唔值咁多
就搵人搞鳩佢

邵逸夫提到過佢自己長期食人參，常做運動

千祈唔好喺屈人寺買 完

係邊度買好?

笑撚死 佢無玩女人？報館唔敢報咋

5點起身 食粥 去打golf 打完7點返工
日日如是 好規律

夠膽報 買起你間報館都得

等多幾年睇下邊個死先啦

除咗做運動, 飲食健康之外.
晚年捐好多錢做善事, 又起廟.
好人一生平安
呢樣野唔到你唔信

竟然無人講 Piracetam

lm

上網買 去啲大網站

間公司出名榨壓 contractor，起啲樓出名閪， 佢唔係唔仆街，只係冇咁仆街啫

你出夠醜未

小小嘢就要人身攻擊人話人小朋友
肉酸到呢

咁又岩 有冇聽過陰謀論
商家佬就係要食蠢晒d窮人 唔俾佢地發到圍

我呀嫲同佢同年 都仲係幾醒目
除咗啲老人病 姐係撞聾/老花個啲之外都無乜大病痛

身邊都有呢d人
好討厭

因為佢係 成員

自己仲投資好多科研同醫療項目

好一句心地善良
真係阿叻都變大慈善家

日日都諗緊D 19.9
免隧道費
九成半上車
一諗就好精神

縮番入你老母個閪到啦 小心比人告誹謗呀

話佢好係唔係入世未深, 定係太後生

為股東賺錢

告你老味咩柒頭 買起我囉笨柒

你咪問下啲巴打邊個先係柒頭囉
+0都up得出 自己google下先啦
躝啦00後

Google完未呀屌你老母 柒撚左潛水呀？

如果你唔係生活無憂
要咁長又有咩用

以前返工果到係某電台主席，問落幫佢煮飯果個平時食咩，菜就自己種。3餐都好清，但調味料一樣咁重手，但都好過出面

係好多好多年前傳過李嘉欣+利智
但聽落都好假

你睇佢對生活咁自律
好難相信佢會落入色劫

周凱旋呢啲係有腦有智慧

年紀大先看破紅塵

後生盛年谷精上腦有咩奇

佢食緊隻返老還童藥，佢自己有份投資
我估誠哥隨時有120歲命，隨時我地瓜左都未到佢瓜

邊到有得買？

上面講到大善人咁，喺香港從商做到首富可以有幾善
佢係值得人佩服，不過唔好講到好人有好報咁樣

以有錢人嚟講佢又似係啲唔追求奢華物質嘅人，唔記得佢係戴精工定citizen
可能喺佢眼中佢已經冇必要用啲華而不實嘅嘢嚟凸顯自己地位

AI黎

積陰德

跳樓？ 服藥自殺喎

因為夠瞓囉
瞓唔著就拎疊銀紙出嚟數

屈臣氏

咩來？藥？佢有食？

依度野係咪真係有效？
我想買比屋企人食
佢地話我哂氣

你估會唔會幫襯番百佳呢

人地一日做幾多運動，嗰日記者會前影到佢喺樓上做緊運動
人地又幾咁早起身
食嘢又清淡
又冇壓力

係精神嘅

個隻藥擺明坤人啦
但佢食既應該都係天然無毒既食物
而普通人日日食元素表

佢咪最大股東

百佳都冇Royal級

火鳥精神

廢老叫廢老，佢可唔可以叫醒老？

晨早5點起身打波
我平時5點先訓

因為佢每日都有時間撚下雀放鬆下
連登仔連柯篤尿既時間都無